# projeto-final-sistema-operacional

Este repositório contém o código fonte para resolução do problema proposto como projeto final da disciplina.

Para rodar o programa no linux, baixe o repositório para sua máquina, por exemplo com o comando git clone https://gitlab.com/marceloalvescl/projeto-final-sistema-operacional

No terminal, navegue até a pasta que contém o código e execute com o compilador gcc especificando a biblioteca utiliza: lpthread

Comando: gcc SO.c -o SO.bin -lpthread